美食盡在又一城

我朋友係又一城U記見到對偷情男女
初頭以為情侶 佢地睇緊印花T恤 點知個女話：我男朋友都有呢件 男：咁我今晚唔著比你睇
我朋友聽到嚇左嚇 個女仔啤住我朋友
個女既高瘦平胸 但個patpat 好翹 男仔米八幾靚仔 似馬明

唔怪之得會偷食啦